依期一齊旺！大家唔好針!意甲我屌你老母[59]

1001

千葉紅埋 唔賭啦

千葉rc

大分 20

本身度左 個盤不了

日假

千葉fg gg

柏雷反CUP

696 6c了 柏雷呢

有無人要不死雞

山神追和

千葉

第一輪不賭好了

696 攻佢

696入返球 千葉走盤

心跳+仙台！

紫貝蛇求水

6960入波 我以後扑野都唔玩69喇

千葉市原

講到自己成日有得扑咁

唔巧呀

係阿

696 9C

天鵝快入

今早阿美針左 696生性好嗎

屌 買客隊盤真係要有心理準備紅牌

D半一盤閪晒，有點擔心櫻花果場...

696 盤同角大要左盤 屌

阿美豬完 我無再跟任何心水.
祝時巴 盤巴 各巴打 贏多d
如真係場場贏就證實 我黑過西

出場水比大家： 京都不死鳥
雖然清水炒左12m

柏雷俾多4c

日乙盤王

10C左

最後200 跟不死鳥

最後400拎200跟

跟

不死鳥又回

不死鳥大船
望多陣先

不死櫻花松鼠 三串一

柏雷比多兩角

最後200跟不死鳥

俾多3c

同路 gogogo

同路 輸埋等出糧

千葉紅佐都不忘進攻

清水GEL

一隊有實力既球隊
10個同11個根本分別唔大
走位空間仲多走

係體力上用多少少

三上盤 中左今晚睇三上

696入未 柏雷真係連廢三場

千葉又幾好野

千葉正正就係呢種
日乙利物浦

我寧願咁呀 死守實失

柏雷9c

星期日下盤日 屌你老母

千葉勁到

有冇馬仔水

識野
我有三上簽名CD

半一盤生性啦屌

696絕殺未 唔入輸柒埋佢

千葉請打出對名古屋🐳既實力

夢生屎撚到

土居，靠你啦

696 上啊

molamola

有咩番號介紹，可以搵定今晚睇

第3場狗會通殺啦

有冇冇同路？

唔係打少個
東京應該輸緊3-4粒

今日係痴撚線日職日

日職下盤日

柏雷10c

SSNI-054
SSNI-030
SSNI-101
呢3套 次序排好左

SSNI-127呢個絕對唔好睇

696

屌你老母696

老老實實 識睇AV既都唔會睇三上
悶到仆街 d戲又屎

柏雷俾多c

696都係一樣咁閪

斷696呀dllm

日假下盤日 屌你老母

696 good job

鄭俊偉q 俾狗會贏啦

閪鑽 696 柏雷 閪撚哂
陣間櫻花會唔會都閪埋

阿美 696兩隊閪波

BODY 鈴木贏哂三上
但鍾意左三上就唔會變

會 我買左

12C

我愛仙台 12c

德島
天鵝

今晚有排J

今年日假弱旅反底

上年好勁個D買哂對家就岩

前鋒對家

已入 第5注！

唔信邪
照轟上盤

千葉收埋皮就又要入錢
走盤

今日2月25日喎師兄

我一陣都上黎 等埋

訓了

山葉下盤 防守超勁

上呀

盤仔跟唔切

不死號開始航行，乘客扣上安全帶！

不死鳥算唔算又一隻大船

都係⋯⋯

算

不死鳥 起飛啦各位

終於跟得切

不死鳥 前鋒正氣

買果下要login

不要再說了.jpg
希望下場跟到！

突然訓醒

盤仔 終於同路

今朝阿美+696 都大船啦
我買曬對家 因為初盤唔靚
但不死鳥唔同

今晚車仔盤送錢
垃圾獌一世對家

可唔可以羊都串串去

町田

01

......

秒豬

日職仲假過澳職

屌

開頭輸小小唔緊要既 信念

4分鐘就沉

大船jump...

町田頭寒啦

千葉都豬埋

不死號要沉了

cls又jump

唔係第一關就收皮下話 我想睇三上呀

日假第一周就黎料

真心要戒日假啦

追和呀千葉

係未想迫死我

屌，俾D信心啦。一定會反cup，我話既

1:1

都話

Fake

Fake ?

屌你老母

千葉紅牌果個
落地獄啦屌你老母臭閪日本仔
咁撚勇

山葉下盤有無同路

on9

輸波仲要比人撚

Me

Fake news 死全家

經過琴日光輝嗰一場，我相信無野係無可能

前鋒

唔緊要 就算0:3都追得番既!

仲有前日德乙輸3球反cup

10.5b

好多劇本

經典

頭寒輸半啦

山葉串山口
今期旺啊

川崎轟

不死雞比人屌打

唔信唔開上盤 花串前鋒 大大注

阿美 696 豬曬

松鼠有無同路

都話不死囉，點都追到和

輸半當贏

前鋒今場正氣

最後一注日職 前鋒

仲有人信前鋒

山葉

山口串前鋒

千葉追和

前鋒大船 再買大船對家先

有難度

紫sir一陣有冇水跟下

前鋒大船？

烏冬追和叫爆區

上力

出生入死既好朋友

前鋒 不死鳥

不死可否不要輸

我信今日係大船攬炒日

澳假少有 冇走地

烏冬追和未

$30前鋒起機

通常跑馬day都會cut

跑緊馬 狗會唔夠人啦

松本比人屌打

日職似用唔到平時用既方法去賭咁

日本啲波呃貨幣

屌呀熊本熊

今晚聯賽杯決賽都冇即場 痴撚線

前鋒角大

熊本

山囗組

山口goalllllll

前峰櫻花 2串1

人海戰術 屠鳩狗會

前鋒1c

冇直播

不死鳥

不死鳥追和未

比人屠緊呀屌

死雞快閪啲cup

賭日假輸成千蚊

橫檳入未

熊本 今季blacklist

橫濱比人入未

super 算啦咁

不死鳥....

不死雞唔cup櫻花松鼠贏都無用

GG

不死鳥0-2

又沉船

隻雀已死

以後不死鳥對家 88

山口繼續上
山葉力頂

西流有冇同路？

千葉1:1

千葉追和！
走盤！
爽！

針了

針了BYE

千葉正氣

好

盤田

千葉1-1 走盤都好感動

有得叫好叫
因為下隊客入

我哋完場前5分鐘先追得返

盤田cashed

中番波膽止止血先

日職沉到

紅牌 後追和 心滿意足

不死鳥針。3月見

放棄不死雞 要多條2串1 松鼠櫻花算

一世千葉球迷

2-1

一世反千葉

2:1

仆街Jel爆左
屌你老母千葉

不死鳥可否輸一半

千葉你撚鳩我

屌你老母
冇即場嘅波實西

高潮迭起 大起大落88 千葉bb

磐田個鬼佬單刀唔入，嚇撚死

投降啦

前鋒Goal

Goal 前峰

單刀唔入對家入是常識吧

屌 松本最後球角球中柱

Goalllll前鋒

千葉 咁都頂唔住

同你講左 唔洗怕

條友show真飛出不死鳥都知死撚得

可能3-2呢
我都不睇盤跟佐

隻死火雞

走到半格我都偷笑

甲府加油

水手

快死雞

一陣場澳假應該都西

紫巴要追3球啵...

大家都咁撐不死雞我深信佢下半一定杯到

輸埋不死輸2k要收手了

我都一早買左，見條友自大到咁都知死得

日假有咩無可能

不死雞屌你老母

03都cup到
依加02姐

要假波 怪得邊個

櫻花 上呀

賭博好撚邪架，一自大重gel睇路啦

澳假客買唔買得過？

西流有冇同路
最緊要係有冇時巴 盤仔 加持

信保保多d

櫻花Fake Goal
開心左一秒

櫻花上呀

松鼠1:0

blacklist日本波算
今日堆墨假連日本波輸唔少出去

加油呀盤晚 撐你

前鋒2:0

前峰正氣

差你炸櫻花

頂住呀 靠晒你

櫻花比人禁住屌 ?

要正氣番場喇 上場咁都豬

盤巴 叫糊

死雞輸半得唔得

不死已放棄 前鋒櫻花松鼠gogogo

不死臭雞我屌你老母

0:3

3:0

0:3了 。。。

等睇4:3

櫻花學下前峰啦大佬

入波啦

入前鋒我信

訓左無買
尋晚輸左一半錢

領先三球

前鋒客其他

不死鳥追和輸一半都願

osaka 0:1

日職買左兩場自己對家 中哂

水手GOALLLLLLLL

櫻花入粒喇

櫻花

櫻花真係Fake 完對家人竹

反Cup啦好嗎

屌你老母櫻花

認真D 踢喇好嗎

識玩

德乙同日職要用逆向思維
琴日買左日職心水三串一
開哂對家

小喇叭真係跑出川崎前鋒另外 嗰幾隊爭得分嘅 全部收皮 ，唉輸到冇錢就整個半場0:3

櫻花波皮都掂唔到...

櫻花試下半場反Cup佢

話左要買對家

櫻花比人入戈球仲係要三十碼滾地球比人入左

我都擋到啦仆街

甲府快啲追和

閪鑽 696 柏雷 櫻花
前鋒你以為佢廢就半埸炒3球

正氣前鋒

以為炒人果d 西哂

集氣...櫻花

冇人買老鼠？

Oj點買?
老鼠?

就係呢下就要識捉路， 其他仲要讓半一盤佢只係讓平半

老鼠買得過讓得夠深

日假仲假過澳假

半大有無同路

老鼠

買左西流 扑暈自己睇賽果算

時巴同路

西流西流西流

同時巴對咗費事買
allin半大算

fake完對家入真係千古不變既定理

老鼠幫左我咁耐 點都支持

咁撚準時封盤 買唔到老鼠唔知是福還是禍

西流又大船

輸淨100 針去

屌原來冇即場
澳假冇即場多時爆角爆到7彩
信不信由你

澳假冇即場唔買啦

前鋒 啪啪啪 啪啪啪

其實係博老鼠打完亞冠無力踢

無即場 連首名入球都無得玩
慘

是禍

唔敢講 琴日勝利照羊 好難估

櫻花可以追和反Cup未

閪花又發作

櫻花杯佢老母

花加油阿 亞冠留力完 冇理由贏唔到

支持

所以真係博架咋

西花半場追和先啦屌

又話乜春不死鳥
害撚死人

西流

櫻花啊

西流goalllll

半大叫糊

悉尼個龍由亞冠開始on9到而家

半大

悉尼個龍想點

場bee 結餘額又去返60蚊 求起機大法

悉尼，西花齊齊cup

大波松鼠入多兩球

不了

櫻花 追返都唔撚肯？

早晨

牛油手

老鼠有無咁廢 屌你老母

落大雨

櫻花杯到再戒丁三年 夾埋今朝比卡超總共六年

買左悉尼嘅手足唔好驚住 悉尼會追和反cup

買5場輸5場

開咁大通常都唔得

支持手足戒丁

西花可以 悉尼不了

財散人安樂

悉尼會cup

入左500 準備上返3000

櫻花 神奇更衣室

same

馬克羅斯

山口入咁多做咩

Cup到 堅信

西流穩如狗

巴打係咪咁今朝一齊輸阿美個場

悉尼完半場前1:1

西花求機會

Cup 呀西花

半場1:1，全場3:1

贏一粒，食半格夠，2:1啦

水手456佢老母

集氣

冇錯 堅信悉尼

嗰場已經無錢買 尋晚輸3場12碼

櫻花級呀

松鼠2:0

半和悉尼

櫻花爭氣

松鼠都入到波

西花
入喇好嗎

全部高水

Gel硬

日假開夠半一下盤未呀屌

松鼠2:1

go啦西花

搶下波喇 西花

西悉頂撚住

西花生性啦屌

反Cup啊

最撚憎d半一下盤 收撚皮喇屌你老母

前鋒開唔開到11角同12角

西花六十分鐘追鐘 七十分鐘反Cup 80分鐘3:1啦屌

11c

唔錯

唔好咁貪心，2:1夠啦，好過輸先

入波未

悉尼罰球

西花 入未

大家可以gun我買了

劇本來了

半大半和 老鼠

老鼠cup埋佢

悉尼456佢

今晚場波琴打榜首 平手盤

悉尼終於半大 嚇死人今場唔多對路
剩係買左半大

悉尼會3:1完場

屌 悉尼打吡可以無即場
狗會

西花

放棄啦

跑馬

水手控住個波踢，櫻花又搶唔返個波，應該要點先可以反Cup佢

前鋒收錢

悉尼下半開始控制戰局

西悉尼

成功

12角冇開到

前鋒 12c 冇左

老鼠劇本半和全和

唔好喇好嗎..

悉尼下半轟爆佢

係 打比多數係咁

半和全勝

水手全隊幾時死

完場 就比我追砍

贏波都要死

我買花 贏波唔撚洗死？

咁點解唔係櫻花死

半大收錢 今夜再繼續
話時話我個bet365好似壞咗
唔識彈notifications 搞到我以為輸咗

叫西花死啦

下場咪又輸

西花不再正氣

因為櫻花死左 我點買佢對家

真係唔再賭亞洲波 有撚排輸

西花 你入唔撚到一係就比人入，咪撚比我覺你仲有機會

松屎頂住呀

唔會2：2呱

咁c how呢

戒日職啦朋友 長追澳職悉尼

已經儲定本 欖式追數

松鼠今年後防好左好多

琴日你廢到

真

難講 呢兩日嚇到怕

屌
老
母
西
花

玩欖好易出事
施主平注啦
最多贏就再推落下場
玩欖真係可一不可再

戒日職

澳職今年好好賭 日假不了

西花感覺似上年既西鑽

打漏左。。。欖式追獅吼

1 2 4 8 16....
連輪係好易 回頭是岸

唔再賭日職，以後追多d澳職好多

改下劇本，80分鐘追和，90分鐘反Cup，比我地食半格算啦西花

導演。。。

得番200 今晚可以上番四位數嗎

西花唔 cup 大家 jump

我都係 2千輸剩200

松鼠咪撚放軟手腳呀 大佬

買咗幾多

屌你西花
祝你輸足五十年

櫻花有冇英雄企出來拯救我地啊

又開球了 悉尼反cup

老鼠nba要開始了

輸淨100 點樣起機

平注 但針左好撚多啦琴晚到依家

1400>200 仲諗住玩埋今日cashout

花1:1

西花入左

依家先和 有撚用

杯佢比半格

松屎跑埋呢5分鐘呀 保你大

花花加油

櫻花絕殺埋佢啦屌

西花 係咁比人吹越位 個球證盲撚左

櫻花有冇琴日柏G劇本

一樣

Goal

1000>0

悉尼2:1

21

好過

悉尼

1400 豬淨2 3百

悉尼黎多球

西花快cup

仆街悉尼

老鼠2:1

感覺會21 32完場

澳假55分鐘一角

仆街 一訓醒 真係8場1

悉尼good job

補番696 不死鳥D血

櫻花試下博十二碼啦，無時間啦

3:1 4:1 5:1都有可能

悉尼入多粒畀我食晒啦

攻呀攻

屌你老母西花

我一撚定場場追擊你

又唔刷角又比佢cup...有天理咩

西花我屌你老母

點解要手多
前鋒串西花

大户

森莫域由西鯨去佐松鼠

悉尼屌多粒俾我復活啦

買左3.5大

屌你老母老鼠入多粒啦

輸到得返10蚊
岩岩allin左3k

對呀 所以呢場買松鼠 點知手多串埋不死臭雞同閪花

西流撐唔撐到完場俾半格我食下

有無救命水 得番100點賭

日本仔好撚野 屌你地老母

贏10k 變負3k

買左咩？

一球球半咁好。我得一球 希望有得拎番就算

西流上力

悉尼會入多粒

又換多左個入波球員

西流俾人中出到都冇咩望架啦

悉尼俾我復活啦 得翻$1

3:1

針了西流已死

老鼠3:1 正氣

澳假清泉
邊會有人想買佢對家

好波 俾多粒！

悉尼繼續轟

波保好波

唔好gel住

西流jump

你岩 入多粒

整多粒先啦

唔買悉尼嗰d要幾大勇氣先做到？

又反gel

水手x悉尼,起機鳥

老鼠收錢

補得1半血

悉尼入多粒

入多球in梳

西流追和派一千

lm

姐係點

Lm

lm左先

留名

頂撚住啊悉尼

姐係抽完pm你？

澳假無即場嘅

仆街悉尼，半主都開唔到

西流走盤派100

LM

Lm 利申買悉尼

西流大船？

似各半

老鼠咁撚正氣都冇人要

冇 得我

我又同時巴對左

跟左你

老鼠真正氣

搞掂

我今朝訓教前買定老鼠

馬清今朝反哂底

馬仔回番d血 賭左一日輸幾百

G

屌你條友同時係隔離馬POST 又話派

邊到有pm功能呀清

今日睇波算 冇咩即場

tg搵左你但無回覆

已搵

今晚又基爾

+1

+2

巴打id搵唔到你

+3

巴打仲喺唔喺度？好驚搵錯人

1000蚊重新起步

基達菲有無同路

好似每一隻連燈大船都係會沉

好鬼..黃艇主場高水半一,,有機又西多場

潛艇變沉艇

黃潛

老實黃艇都算中上游...客作客嬴已經好耐之前

印象潛艇踢早場成績都唔錯

主隊近況唔好
客隊應該ok

想問下咁多位ching 讓球主客和(+1) 同埋讓球(+1)有咩分別

輸兩球都係輸晒

前者無回水，後者有

前者分三格 中個格先收錢
後者分兩格 計完讓結果打和就退返錢俾你

點先有得回? 🙇🏻‍♂️

明白了thxx

幾時開學？

你買一次明唒架啦

輸得多就明
話緊我

今晚all in 轟

仲有鏝

今晚好多好波睇 好彩聽日day off

刺點買好

想要潛艇10.5b

求水
水晶好沈

盤巴有水未

客隊 作客勝率9%

熱刺作宮水晶好似次次都冇甜頭

反底了夠鐘

半場1/1.5 有冇機

大

但和成6場 睇落幾守得

1.8>1.77

客咁差都落飛
有機

我覺得係吸飛
黃潛會反底

水晶主場逼和鏝

半1/1.5細睇黎有機

熱讓球1.94一秒鐘前買唔切變1.90

想買熱3.5大 買左1.5 半大

盤仔針左了

維拉利爾上盤 大船

似黃潛1:0 2:0

我上咗，不過似乎係天星小輪

係水晶主場，等開波

7點半客！
有無同路

雞菲幾時有remy

正呀

你唔介意既補返少少和 主隊實不敗

全世界客

盤巴踢緊波

半和

巴打買飛幾錢

沖完涼番黎屌爆德國仔

正喎

熱刺10.5b 99%

我對上盤幾有信心

話派10個100嗰位巴打呢

黃潛大波

買果陣就唔識刷

上場歐霸對里昂其實踢得唔差

加泰

精宮識

作客入波唔刷，狗嚟！

黃潛條中前場應該有兩粒

少注上盤

上

角大黨上水

上左黃潛

怕左大船 下盤

上船了

維拉（-0.5/-1）

黃潛
利申今日豬到仆街

驚西 我唔撚信場場下盤

幾時先破到燈

Same

19:00 9.5 s 高水可以入手

岩呀 成班今日輸到仆街既買潛
反鳩狗會

基達菲

你咁襟輸既

就係捉你心理

1：0

1:0

goal

真係好似反底盤

半大唔該晒

大波-2

Ajax近況點？

十蚊注都輸左成千

水呢

今日條Q豬係你到

快到！

同唔同路

開始快入就唔會半大 成日都係咁 希望破燈

上盤
往績輸撚到咁都讓半一 仲唔係反底？

黃牛60鎊

On9

出左喇 水晶宮 不過真係冇錢買了 聽日先課金 今晚要出街

秒糕

今次同左 買完先知同路

買對家

7半克羅托內

今次早左15分鐘出

黃潛吹奏正式開始

大波

今場可以一齊叫

客會唔會刷角

主隊半場456先啦 好耐未試過半場收大波既感覺了

平身想買客
不過忍左手

依句真

yeah同盤巴同路
熱

我下就買既

一齊羊啦今鋪

識貨

希望 唔再輸12m

硬係覺得西艇冇咁正路...買和同客勝

今日有我都無輸12m

因為無我 我淨係跟o左阿美

客會落底傳中

日職心急左 由4k輸到2k
今晚跟實盤巴上

跪求半大

又買呢隊野

黃潛比人禁住屌

對家又真係買唔落

一係唔買直插熱狗

尾三打尾四 避一避

直插算啦

佢禁屌緊喎

細波allin

主 next 9

小注左

客gn 2.55

水晶宮主場不敗proved

今場 全中 ok？

黃潛踢到好亂

大家咪買熱狗 升3個盤冇好野

和過鏝 呢場睇下算

半細gel

有冇水晶盤同路？

ching識波

我地又對

[img]圖片網址 [/img]

半一已入手

又對

下盤？

有冇人睇好布里斯城

對左

熱狗應該嬴1粒

唔緊要 我避左依場

上盤啦當然

20000

幾時有半一過

有 主隊降完盤再升高水 實出事

你好早買wo 唔睇定d先

基達菲入波la pk

初盤半一

Cls 又12m

客12m

大蛇

有半一唔買等幾時 贏一粒都有錢收

12m我屌

Cls..

黃潛真係ON99

射失

客come on !

客好中意斬波入禁區

Miss

澄清 我無買

嘩 神蹟

屌 又miss

救埋

依兩日半一上盤輸撚到

正 主ng穩了

逼害半大

呢兩日係咁12m 又好似係咁有miss

咁快澄清

收撚皮喇下盤 屌你老母

邊隊12碼

無問題

我有買 可能入中

12碼miss

客隊 missed

客miss咗

加泰遲早豬多粒

我買果d miss 對家果d入哂

大波啊頂

但其實射失12碼之前主球員禁區再手球
係球證睇唔到冇比12碼

客咁撚廢？ 主456佢啦

客禁屌到..

依兩日無咩追帳 好難玩

有冇人9.5 b

咁都射失

阿積半主jump 得

Ajax 角大好似中中地伏

半場畀多4角嚟

好快爆角

幾時先到我賺12m

下盤屌你老母 收皮喇
上盤贏阿今次

史柏好猛⋯⋯

gel 得咁行

時巴你之前輸嗰啲追番未

你邊撚個字睇到gel？

下盤真係收得皮
12m都唔入

有冇下盤客 ，想屌基達菲老毋

秒goal 無半大真係定律

半0全11叫爆區
Ajax

熱刺由0.5/1升到1.5/2

熱到驚

SKIP LA

馬會都係一球/球半
出面大多數球半

要水晶好過

半0全11叫爆區

好高難度喎

對了

唔轉盤就要熱狗

熱狗上艋

中左ajax 半大伏

係。上盤

830 狗會靠嚇？ 紐倫回到搏人唔敢買

讓咁多咁低水 我等佢柒算

學神一定得 熱狗踢咁多場波 都無力啦

角球nba啦屌

熱刺半場入球大細 細

水晶垃圾陣

護級上力

30分鐘0角
屌你老母

無zaha

熱狗收皮日

波琴 誘盤？

熱1C

西甲2.5b

基達菲應該就入 我上盤

熱2C

又12m

12m

西甲客12m

角大完全追唔到

應該又miss

有冇咁多12M

阿里好HEA

又12M 黃潛真係ON9

又射失

又MISS PK

假撚到咁？

又Miss

又救到

基達菲 長追對家 垃圾隊

屌又MISS 笑死 不過應該好快又有

認真基達菲收撚左幾多錢？

12m馬會開唔到盤

比多個12M呀笨

屌 又唔比remy射

真係要整死維拉

12m大小
2.5b 1.8
2.5s 2

咁都頂到個上盤真係要拜神

阿辛祖

持有黃潛ng 瀨咗兩舊屎

逼害大波

意甲0:1

買佐下盤輸得心服口服

又pkm on9

我寧願買一場比晒12M對家都唔好買8場，場場都12M

熱2c

輸比個劇本

俾次上盤贏得乾淨d得唔得 嗌到聲沙為左半格

熱3C

黃潛踢緊乜尻，屎撚到

屌你老母，我睇緊drama?

我屌你老母雞達菲 2球12m都miss

買半一上盤都要頂足全場 黃潛

又miss 12碼

Cls...買親都12m 仲要無限

驚鳩咩 對家12m都入唔撚到 等收錢啦

半場比3角都有價講下

買咁維拉 頂到想瀨屎

半場想買9.5大，諗住升高水先買，50分鐘已經7c

又係到邪

10分鐘已經入左注 雞達菲ng
2球都唔撚入真係抵輸屌你老母

咁都唔入 熱4C

買咗3/3.5細係咪gel得?